換完新身份證之後 點保護自己私隱？？？

印象中之前有報導話
係大陸買個咩咩機器 對準你一按
就睇到晒你d資料
有無巴打知係唔係真？

唔怪得content farm仲有得撈，原來真係有人會信

即係可以信政府？安全？

點撚樣會唔係呀

政府話2CM內先感應到咪信住先
你會唔會驚八達通 信用卡比人係咁嘟

新身分證證行rfid（好似隧道auto toll咁）, credit card and octopus card行nfc。兩隻唔同玩法

應該有技術可以限制讀取距離?

防rfid卡套或者錫紙包好佢